去親mk 掃街法國啲小食店真係好仆街

上次去mk見肚餓想買串燒賣食
搵到一間鋪頭
見到佢冇寫價錢
問佢幾錢 佢話$20 個人覺得好貴
我都未話要 淨係問佢幾錢 佢就已經整緊俾我
好似要逼住你買咁 我就知道呢啲鋪頭專玩呢啲嘢
直接等佢擺咗出嚟之後我先話唔要走咗去
有啲好人啲嘅 咪會諗住既然人哋都整咗俾你 算啦要咗佢
呢啲等同係助長緊啲奸商
利申見到mk好多鋪頭都係咁

比狗食 唔係比你食

個啲係比大陸人食

mk 掃街都有法國嘅小食店?

系

好好笑

係你懶好笑在先喎ching